大家有冇諗過自己整支胡椒噴劑

岩先無聊整左一支胡椒噴劑
諗住試聞下啦 屌 陣味又供鼻又辣到仆街
離遠聞到都死 何況近距離
真係差D死撚左
花椒+辣椒+生薑+小小番梘 遲下加返D辣椒油/胡椒
噴撚死班黑警

戴頭盔啦清 比人搜到告得入

班撚屌成身裝備其實都幾難攻得入

真係唔好攻擊警察

應該係警察攻擊你 搵人影住，之後放上網畀外國傳媒有彈藥攻擊港共政府

你攻擊警察，被深藍既人影到，咪被佢地無限擴大。宜家建制班走狗都將警察打警察變成示威者打警察。

宜家難得中間派同埋淺藍陣營都企係我地呢邊，唔好破壞呢樣野。

今次目標唔係警察，係中共同埋佢地既走狗。

收到收到

香港用胡椒噴劑防色狼合唔合法?

真係 好多顛倒左個意義
唔好成日諗住去攻擊警察
留意番自己個目標啦

黑警咪就係中共走狗

問題警察入面有好人有黑警

唔好行錯方向

好人做黑警 食左藥未

你咪撚一味就覺得做警就黑
我想問三點幾個陣你有無係到？
屌你老母 黑警一定有
係咪個傻都黑啊？
你咪撚扭曲件事
針對條例就條例
人地收到指令做野
大佬你地扔哂野咁 可以點？
你仲要反擊？
著好保護裝備已經好夠

係咪個個都黑

咁你記住被人打劫 唔好報警。

就算被黑警攻擊，儘量唔還手，應該影低佢,等外國政府有彈藥攻擊港共政府。

畀你打死一個黑警咁又點，可以改變到港共政府既邪惡咩？

宜家救香港唯一方法係八國聯軍。無外國勢力，根本無可能同全球最大法西斯鬥

收得份糧做政治工具就預左啦 唔係你人工咁高點黎

警察係法治工具 維護法紀係佢職責 但係惡法當前都埋沒良知 甘願做無個人思想既工具 去打壓市民 咁都無問題

今次其實好多警察都暗中放左水啦，如果唔係 點會有六條行車線畀你行，有駱克道畀你行。如果全部係黑警，你一衝防線，即係噴鳩你啦！點會扮無能力阻止你衝破防線呀

Sorry 唔記得左打 「轉載自網絡 ， 並非個人立場」